TSM今晚收市升穿80蚊，老衲永遠離開連登

挽留

其實你成日出依啲post都幾撚煩

老2認同
老衲主人成日唔管住佢